咩叫 你叫我的心倒掛

誰願意講出一聲自欺的說話